地盤明明咁多老鼠甲由 但係起完就唔見曬

有無諗過棟樓入面鑲埋左幾多老鼠甲由屍體

定期會有滅蟲滅蚊
就黎交貨個時會大洗清
之後執defects都會有人清潔
所以好少見到有人住個時會有屍體

門叔

咁都見到bb你

你不如諗你住緊棟樓起個陣死左幾多個人先啦

地盤明明咁多工人開工，完工就唔見曬，知唔知點解

唔駛大驚小怪，地盤會拜神為求順順利利平平安安
亦有d會有風水擺佈

D地盤佬係d樓到痾屎尿

亂葬崗

六七十年代起樓用人柱
之後先轉用甲由

執defects果時啲老鼠甲由垃圾都封埋左啦 點清